好心埋大就取消個WIE啦

返工完全係自願性質，唔想返又要迫鳩人返，都唔知WIE呢樣野咁多年黎害死幾多怕同人相處既毒撚